從拘捕區議員事件分析黑警心理

黑警知道咗自己拉嘅係區議員嗰陣之後講嘅係:
知法犯法
辜負市民期望
對你好失望

其實呢幾句正正反映出佢地嘅心理狀態

黑警點解要強調自己係正義?
目的係去合理化拉民選區議員呢件事

因為入面用"警察係保護市民"呢種想法去洗腦 打嘅拉嘅只係暴徒罪犯 自己無做錯到

但係連日來被街坊屌 自己係黑社會 知法犯法
一心想保護嘅街坊竟然屌返自己
黑警被洗腦嘅想法同實際情況有好大落差
所以只能用屈屌自己嘅街坊係暴徒嘅藉口去合理化自己嘅行為

證明連日嚟街坊落街屌黑警係非常有效
只要keep住做就會令班黑警心理出現問題 有情緒病就自然會失控亂嚟 只要黑警再失民心政府就唔可以再企係警隊後面 我地就贏

諗住做街坊既都要入哩個po睇 因為狗戰術已改

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

街坊全面進場

佢係咁話咩辜負市民嗰part真係好撚肉酸屌佢自己咁撚作狀做晒戲咁扮正義 佢自己又忍到笑架喎

建議可以同佢地講返:
辜負市民期望!
對你好失望!

絕對可以令佢地懷疑自己出黎嘅目的係咩 矛頭直指高層

一定要煲大件事